新聞刺針：港鐵被稅務局追稅22億，或會影響票價優惠

可加(價)可減(班次)

港鐵都幾撚搞笑 交稅同票價掛勾？ 全港都要交喎 今個月唔加薪？

13年先交 計埋通漲呀你老母

壟斷就係點勾都得

一齊搞大龍鳳

不嬲都跳閘 對我冇影響

老友記又贏

學埋匯豐啲衰嘢

佢一日跟黨走，就算免費都唔撚搭！
執柒咗佢啦

賺得多 ＝ 交稅多
交稅多 ＝ 加價
加價 ＝ 賺得多

e個循環冇得輸

衰得你，仲要逃稅

支持

如果打工仔都可以咁就好
交多左稅 > 要加人工 > 交更多稅 > 加更多人工

根據黨鐵做法係： 逃13年稅 今年比稅局追 影響左我全年收入 所以老細要加返我e 13年既人工 仲要一世唔比減返轉頭

下次加10%票價

冇關係架喎

交稅都關票價事，香港嘅反智程度都唔知點解可以維持咁耐和平

肉酸到
一年賺咁多錢逃稅

屌，有無票務優惠關仁忍事，真香港人係唔會搭地鐵